leg乜撚野機呀

點解周街d人都講leg你老母機
明明lag先岩

d人成日都讀lag, 我就讀開lag

Lag lag 同 lag lag有咩分別

岩乜撚野呀岩你老母，啱呀！有個口字邊架！

一百步笑五十步

得啦死開啦白痴仔
笑撚死人喇

好好笑